我琴晚睇完個養鬼仔post 就比鬼壓 你地有無

話說琴晚睇完個post之後就訓教 咁我訓唔著啦 之後無啦啦聽到有個柒頭係到笑 我心諗無啦啦笑乜尻呢 成間屋得我同個老人家住 佢一早訓左教 咁仲有邊個 跟住我發現我個身出唔到力 咁我就開眼睇下啦 屌點知我見到有白色野飄黎飄去 當時我好撚驚 我又唔知可以點做 我心入面係咁講屌你老母咪撚搞我啦 講講下就無事 之後就郁得番 我就衝左去同老人家一齊訓
我一起身就搵番粒黑曜石黎帶 又用左馬太福音黎做電話wallpaper 希望今晚無事發生 求祝福
最後勿相應

認真？

無同情心

pmpm

笑你老 好驚

你仲有無事？祝福你

我睇完之後淆淆地，都即刻揾返條十字架擺係到

同埋因為我都幾細膽，又驚發惡夢，所以我任何時候驚就會背聖經經文，所以我發惡夢嘅話係個夢入面都會背

其實養鬼仔d人係咪痴撚線，行埋d邪魔妖道

雖然我係耶撚，但我絕對唔反對人信其他教，所以我寧願你誠心信佛(大乘佛法)，都好過搞埋呢d旁門左道

我真係無咁得閒背

好似真係幫到佢地好多野